個仔喺澳洲嗰條廢閪局長又出嚟吠喇

國你老母閪安咩屌你老母臭閪
個仔幾時返嚟由小一重讀國安法啦食屎狗

仲未被人制裁佢
真係晒9氣

歷史考卷你話出問題
點解作為局長唔需要問責